下午。

弘生日？！

no ar my b day near by sheep b

64？？？

lazywoman

食蛋糕加鹹蛋黃做乜鳩

換電話喇

用咗五個月咋